淡友 hi

過唔過兩日夜？

一下夾死你

不會卦？

上證好撚廢

上證

美國狙擊？

仲有30分中...
食唔食晒佢先?

食啦 入牛

牛過夜??!?!? 仲高風險WOR

要多謝 700 2018

我會cut gain 留小注

想加大大注!!!!!!!!!!!!!

過夜風險大 比人夾春就無謂啦 不過你鍾意啦

我都想知，真係多得佢唔小

老美一定要贏!!!!

熊佢老母

熊爆佢

預託 -3XX !! 203XX !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!